در این پروژه از ابزار yeoman برای ساخت یک فرم جنریتور ری‌اکت استفاده شده.
برای اجرا، ابتدا yeoman را نصب کنید:
npm install -g yo
حال داخل دایرکتوری irisagenerator شوید و پروژه را با npm لینک کنید:
npm link
در آخر نیز پوشه‌ای در محل مورد نظر ایجاد کنید و در پوشه‌ی ایجاد شده وب اپلیکیشن را تولید کنید:
yo irisa
***در حال حاضر کلاینت و سرور به صورت جداگانه قابل جنریت هستند. پس به جای دستور بالا یکی از دو دستور زیر را اجرا کنید:
yo irisa:server
یا
yo irisa:client
